梁美芬倡辱警判罰牛肉乾

牛肉乾寄左比領事未？

【晴報專訊】七警案引起爭議，社會掀起訂立辱警罪討論。經民聯議員梁美芬認為，辱警罪的刑罰不一定要判囚，可向違例者發出「牛肉乾」，讓執法人員在有尊嚴環境下執行任務。立法會議員林卓廷舉例指，早前有交通警抄牌後遭市民不斷辱罵，但處理專業，及後獲市民盛讚，質疑立法會打擊立志當警員的年輕人。

笠水呀，依家7咗唔敢搞太大，又收唔返唯有罰錢算

梁美芬 知唔知牛肉乾係乜

on99

on9

柒夠未

我唔屌柒你你係我心目中都係無尊嚴架啦
差在我有無興緻去羞辱你姐，
燥起上黎我俾罰款去屌鳩你又點話？
不過一定會屌到你上天棚，
咪當俾錢買個發洩機會
到時你又話物化啲黑狗

有錢人先可以辱警

咁唔爭在每行都訂條侮辱罪，受辱人士可循民事起訴要求賠償，全港港奴應在有尊嚴既工作環境。

九唔搭八

用320屌柒驚犬幾好
一來發洩生活上不滿 黨主席好野

係咪猶太人企係度比人任DIU 2 個鐘??

加番個QUOTE 先

仲好 以後班狗既尊嚴只係值320

法律奇才

建議用黃牌紅牌黎罰 初犯黃牌 再犯就紅牌香港人都冇得做

點解啲議員唔朗讀吓警犬不故打人啲罪證比公眾聽。
你哋打壓人仲多啦， 年中都唔知屈幾多人入獄
成日想扮受害者， 食屎啦
要立點解淨係立辱警， 差佬有特權㗎

被告變原告，不嬲都係china特色

原本想搭人返去 依家出告票罸你500$ 商業奇才黎

諗起中環啲老板車
啲司機話老板同佢哋講到明任抄唔嬲
秒秒幾球上落唔差在三幾百

等睇啲老板資助埋呢範
員工畀客話完可以即刻落街咬住慈母gur返晒
OT爆肝又可以落去搵慈母舒展下
員工開心啲OT都安樂啲公司業績都好啲

服務性行業

佢嘅意思係咪有錢就可以瘋狂侮辱警察

佢依個建議就真係侮辱緊全香港人
計人頭罰佢就啱

。

屌完老母仲有得拎收據